BTS遭澳洲主持 嘲係同志涉歧視

2019/06/21 (週五) 12:00上午 都市日報

韓團防彈少年團（BTS）人氣席捲全球，惟前晚卻淪為澳洲電視台Channel9節目《20 to One》的取笑對象！節目中男主持聲稱從未聽過BTS，笑指如果北朝鮮領導人金正恩鍾意男偶像，南北韓就不會開戰，但補充：「不過見到呢個組合，我就覺得話題性遠不及炸彈爆炸。」其後有嘉賓又嘲BTS打入美國排行榜冠軍，但得一位成員識講英文，並譏諷成員是同志，結果激嬲一眾粉絲，電視台即向觀眾致歉，但堅稱只為增加趣味性，沒違反播放守則。

人地都係講事實啫

諗起會員對唔住大佬(現黑)

同志組織出黎未？

Where is 邊邊???

事實

班崇韓撚真係成班恐怖份子咁撚樣 kpop塔利班

講事實都要嬲，韓粉係咪做開藝人保鑣

btw Jungkook做零應該幾淫

上次先有條女又係笑佢地之後比fans圍屌

政治不正確！

yes

如果係笑白人/黑人基佬，個主持應該踢走埋都得
貪亞洲人好恰，仲會笑返同類

食屎啦

著咁貼身嘅皮褲令人更想屌佢

呢個真

其實係白/黑人妖魔化姐

力架係仆街d

最白痴就係連登仔囉

每次鬼佬笑 韓國人
連登仔都會跟埋一齊笑

但實際上鬼佬係笑緊全亞洲人

香港日本都大把人取笑所謂既韓流啦，係鬼佬眼中更加覺得韓流好笑